林鄭仆街是不是想挑釁全香港人

又攪到樓市慶合合

佢擺到明要同你攬炒啦